跪求一張4格漫畫圖

內容大約係 A以為壞手機拎去維修
維修員: 唔係你部手機壞左, 其實係冇人搵你姐